[限時留字有圖] 你留句子我出圖

第一頁抽5個做
第一頁過左之後開波
會直播住畫

顏射689

仆街仔
一黎咁高難度

花謝花飛花滿天 紅消香斷有誰憐

Btw畫完可唔可以post返張圖出嚟

會post 不過要睇下抽唔抽中，不過應該好易中依家無人

無須要快樂
反正你一早枯死

看不透的人生

為女生為女亡為女入監房

為保多一個人抽到，可唔可以留一句

別低頭 皇冠會掉下來
別流淚 敵人會笑出來

我和你 終究是有緣無份 還是 無緣無份

如果看著我不妨濛一點

當斷不斷 反受其亂

我要減肥成功

過第二頁立即開波

You still have lots more to work on

要柒既時候，真係柒到救唔返

加埋你而家開始抽

開始未

開始啦依家抽

個直播唔郁?

就咁4隻字 腳踏實地 得唔得

林有木兮木有枝

遲來先上岸

要柒既時候，真係柒到救唔返

放棄一秒，要堅持不了

現正進行中:
無須要快樂 反正你一早枯死

情感 漸化做淡然優雅

無須要快樂
反正你一早枯死

搞呢張野搞左我幾個鐘
下次應該唔直播了無人睇

其他個d有緣再見

第二round又黎了
留低一句
講下點解係呢句 最好有意思少少
唔好係咩屌你老母呀，個d

一定要講左點解先會考慮做 （時間同數量關係，真係做唔哂全部）

今次做到走為止

「金盃在手 偏偏不願比賽」《過客》
因為鍾意kolor啲歌，另外覺得自己好自卑